以下係一啲通過咗就可能po唔到嘅音樂創作

歷代事件

台灣代表作：

國民教育

太陽花運動

雨傘運動

仲有給侵侵

香港唔少得：

Lmf-W.T.F.B.B.Q

Lmf-惡世紀

Lmf-揸緊中指

攰嘅你可以聽聽音樂
支持音樂創作
如有更多請補充

推

自推

Push唔好放棄

Push